係時候諗吓罷工2.0

唔好再送頭喇，由癱瘓香港經濟入手